
\title{Génie Logiciel ---~Jeu du Lapin}

\date{}

\author{
    Emmanuel Baudvin \and
    Lucas Cousi \and
    Vincent Marquet \and
    Sébastien Pairault \and
    Yann Privé \and
    Michel Remise
}

% le bandeau en haut de chaque page
\pagestyle{fancyplain} \chead{}\lhead{\textit{Rapport}} \rhead{\emph{\textit{Génie Logiciel}}}

\begin{document}

\maketitle

\begin{figure}[hp]
	\centering
	\includegraphics[width=0.60\textwidth]{images/esiea.png}
	\label{fig:logo}
\end{figure}

\vspace{5\baselineskip}   % pour sauter quelques lignes
\begin{abstract}
Rapport du projet de Génie Logiciel de 3A 2013/2014 (programmé en Java).\\

Sujet: Des lapins mangent des carottes dans un jardin. La géométrie du jardin et les déplacements des lapins sont donnés dans des fichiers texte. Donner le nombre de carottes mangées par chaque lapin, et imaginer des fonctionnalités additionnelles pour rendre le jeu agréable.
\end{abstract}
